{
  "Video conferencing platform for businesses and professionals": "供企业和专业人员使用的电视会议平台",
  "Create Session": "创建会话",
  "Create Event": "创建事件",
  "Publish Event": "发布事件",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Quickly create a session.": "快速创建会话。",
  "Quickly create an event.": "快速创建一个事件。",
  "Quickly publish an event.": "快速发布一个事件。",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Session Name": "会话名称",
  "Starts At": "开始于",
  "Ends At": "结束于",
  "Timezone": "Timezone",
  "Event Name": "事件名称",
  "Event": "事件",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "The name of the session": "会议名称",
  "Select a date and time": "选择日期和时间",
  "The timezone which the session will take place.": "届会时区。",
  "The name of the event": "事件名称",
  "The event you want to publish.": "您想要发布的事件。",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "启用 PDF、图像等文件。",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "Booking Created": "预订已创建",
  "Booking Started": "预订已开始",
  "Booking Ended": "预订结束",
  "Event Created": "事件已创建",
  "Event Published": "事件已发布",
  "Event Started": "事件已开始",
  "Event Ended": "事件结束",
  "Event New Registration": "活动新注册",
  "Session Created": "会话已创建",
  "Session Started": "会话已开始",
  "Session Ended": "会话结束",
  "Takeaway Ready": "洗衣已就绪",
  "Transcript Ready": "字幕已准备好",
  "Triggered when a new booking is created.": "创建新预订时触发。",
  "Triggered when a booking starts.": "当预订开始时触发。",
  "Triggered when a booking ends.": "当预订结束时触发。",
  "Triggered when a new event is created.": "创建新事件时触发的。",
  "Triggered when an event is published.": "当事件发布时触发.",
  "Triggered when an event starts.": "事件开始时触发。",
  "Triggered when an event ends.": "事件结束时触发",
  "Triggered when a new registration for an event occurs.": "触发事件新注册的时间。",
  "Triggered when a new session is created.": "创建新会话时触发",
  "Triggered when a session starts.": "当会话开始时触发。",
  "Triggered when a session has ended.": "当会话结束时触发。",
  "Triggered when a takeaway becomes available.": "当有人带走时触发。",
  "Permission": "权限",
  "Personal applies for the user only, organization applies to every event that is made by a user of the organization.": "个人申请只适用于用户，组织适用于该组织用户所做的每一件事情。",
  "Personal": "个人资料",
  "Organization": "组织"
}